岩岩金鐘夢境條撚樣做咩搞事

個個大叫和平笑撚死

有無人知咩事